{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302182",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대성식관"
    },
    "text": "大成式館\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑承彦里346-4\\n\n韓食大成食館は08:30から20:30まで営業しており、第2·4火曜日は定休日です。 このレストランは最大80名のお客様が座れる80席を備えており、部屋も1室あります。 大成食館は手頃な価格で手カルグクスと麦飯を提供する店です。 手作りカルグクスはコシのある味が絶品で、アサリとホヤがいっぱいのスープが調和して豊かな味を提供します。 カルグクスを3色のおかずと一緒に混ぜて食べられる麦飯は食欲をそそぎ、社長が直接作るヨルムキムチは家の中の味がします。 アサリやホヤが豊富だからといってカルグクスの量が少ないようですが、実際は誤解です。 大成食館は美味しくてお腹いっぱい食べられるお手頃価格で手カルグクスと麦飯が楽しめる所です。 この食堂を一度訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大成式館は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "大成式館は08:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大成式館はどの曜日が定休日ですか？",
            "answer": "大成式館は第2・4火曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "大成式館は何席ありますか？",
            "answer": "大成式館は最大80席を備えたレストランです。"
        },
        {
            "question": "大成式館のおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "大成式館のおすすめ料理は手作りカルグクスと麦飯です。"
        },
        {
            "question": "手作りカルグクスはどんな味ですか？",
            "answer": "手作りカルグクスはコシのある味で、アサリとホヤがいっぱい入ったスープと調和して豊かな味わいです。"
        },
        {
            "question": "麦飯はどういう食べ物ですか？",
            "answer": "麦飯はカルグクスを3色のおかずと一緒に混ぜて食べられる食べ物で、食欲をそそります。"
        },
        {
            "question": "大成式館のヨルムキムチはどんな味ですか？",
            "answer": "大成式館のヨルムキムチは社長が直接作る家庭の味がします。"
        },
        {
            "question": "カルグクスの量は多いですか？",
            "answer": "実際は誤解で、大成式館のカルグクスは豊富なアサリやホヤが入っており、お腹いっぱい食べられます。"
        },
        {
            "question": "大成式館の料理は手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、大成式館の料理は手頃な価格で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大成式館を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ぜひ一度大成式館を訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 345
    }
}